# HomeAssistant Custom Component

* HomeAssistant 0.110.7 버전에서 테스트 완료되었습니다.

## ~~Enertalk (에너톡)~~


## AirKorea 공기오염정보료

## 귀뚜라미 IOT 보일러

## 샤오미 제습기
<pre>
climate:
  - platform: kiturami
    name: kiturami
    username: !secret default_username
    password: !secret default_password
    scan_interval: 1800
</pre>

## SK 날씨정보(지원 종료)


**네이버 페이 후원하기**
- http://npay.to/975894e97ffd4b1f3c4a
